呢個世界係咪你呃過人，所以更加害怕被欺騙？

呢個世界係咪你呃過人，所以更加害怕被欺騙？如果站起來？